幾間銀行offer 點簡好?

最近in左幾間銀行的 officer post
陸陸續續都開始出offer 俾我
想問下應該點排佢地priority
有 中銀 永隆 SC同建行

有冇熟銀行巴打俾d意見?

BOC > SC > others

咩department? 人工？

後生仔真係建議唔好做中資住…我驚你返唔到出黎做GLOBAL野

其實我岩岩fresh grad
d post 大致上都係financial services trainee一類
人工都好接近 around 15k
btw,其實我對永隆都幾有興趣 唔知有冇伏

的確有影響 呢四間渣兜個名最好
Boc就應該好pay 永隆就真係出唔返黎架喇

睇漏左ccb, ccb仲好pay

依家boc ,永隆 同 ccb 都offer 15k
而sc只 offer 我 teller位
咁如果哩3間裏面 最好會係boc?
因為爬番之前啲文 聽好多巴打話ccb好似仲chur過boc

巴打講得O岩, 入左中資好難出得返黎
長遠睇都係睇SC啦

點解好難出返黎?

因為外資同中資既做事方式唔同，所以外資行通常都唔會請中資底既人

以前做citibank大把人喺中資過嚟

咩位又唔講
咩offer 又唔講
中銀既frontline 同sc ge backoffice 又好難比較
Backoffice 又分好多部門

當然要睇咩野role啦，我覺得越technical 越難

咪係
大把同事係中資過黎
處事方式可以適應 最緊要係skills

中資做野方法嚇死你
個supervisor由citi定sc轉過黎 都話唔撚掂

一定係中銀
其他出唔到外資

中信是唔是大伏?

俾咁多位巴打咁講講 仲唔知點簡好

一係中銀一係SC
因為呢兩間都係大行，轉出去易D

SC 捽數捽到你呀婆都會高潮

中銀呢排policy 愈搞愈嚴on9

建行垃圾咪撚做，有大bank 緊係做大bank

system on99

攞4，5萬都要叫人開本票

狗也不屌

係啲sales 係出面咬高左老底先入泥hea 分又唔係分得多，老底又唔係高 target 又唔係細 , 係hea 啲

同意 中銀or SCB 其他狗都唔屌